[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4912)

廢車班仆街食屎啦 high 下就跌 嘥撚晒啲時間

盤田2:1

城南炸

廢車肯入未？

車車入未？

山口肯入未

臭雞控球得番２８％

而家只係睇盤田入唔入到

靈車入未丫

大碌鳩

交波交俾人。控波控甩腳。頂波垂直升降波皮都頂唔到。

靈車客勝仲高過上盤

其實好早已經得三十幾

廢車，馬會死都唔開5.5

一紅即入

山葉 山葉 山葉

城南咩事炸？

岡山頂撚實

雞贏到派100

盤田入多粒得唔得

靈車下場先玩野啦 今場半格都ok
等價交易

Lm

爛木刷角

盤田1:2

中

lm

我

光州801？

im

櫪木SC 10角-7

東京堅搞笑

我了

就有啦屌

閪葉暴力式禁屌

紅撚完仲要比人罰球入 你紅黎把撚？

唔入波笑唔出

爛木4c

真2:1 盤田

屌你老母 尚洲4場不敗 今場輸啦

韓仔好撚廢

拎戰神卡囉

雞半格頂撚住...

媛交

櫪木SC東京綠筃半場俾一粒先

車半3c

?

buff嘅野你唔明架啦

山雞點輸

盤買1:2

再玩日假斬手指

屌你老母盤田空門射唔入

除左頂綠帽未啊哈姆太郎

爛木刷呀

踢蔚山就咁勁 同軍人踢就比人禁屌？

角呢屌你老母靈車

岡山同我頂到完場
大大力

廢木 山口刷角阿屌你老母

咁嬲做咩 遲早2:1

快啦 。班仆街斷腳啦 又唔落底又不停跌

Ok

廢到

1:2 濟州！！！

依隊野羸到咁上下就開始放水架啦

珍

雞頂住半格

山葉入未

中你 tg

2c

援交屌左半場入未

盤田真係好撚廢

軍人喎，國家隊，一哥都要輸下

31520520
狗會開返 快

派比個報假分嘅狗？

爛木-5c

山葉快小小得唔得

光周下盤要頂住啦

尚洲禁屌

我屌你老母
點錯相啊

長井依擺報小左假分

廢車果場都唔撚係踢波既

雞頂到半格派500

韓假終於唔再正氣 全下盤

呢個帳好耐

去到下半場 尚洲仲勁 針了

快啦 櫪木 搞咁多小動作 快啲開角大

屌你隊隊都唔刷c

而家唔比贏班軍佬？

仆你個街盤田
爆底空門又射出界
好撚離譜

櫪木SC 10角-5

無人理佢好慘

又戴帽又比手足當佢透明

雞就梗係比人屌架啦

報假果個係長井追擊手

大鳩又玩下半場反cup?

史迪仔個名後面大大隻字
追擊手
啲人隻眼生係邊撚到

有冇廢車直播link

車毁人亡

tv 85

廢車要半場先開到engine入波

盤田2:1！

嬲

山葉咁都cup唔到?????????

大鳩1-3是夢嗎

車 援 木
3場快刷啦你老母

車車玩完未？

係咩 我岩岩先知....

係喎屌 又有直播

原來你買咗

你煩唔煩呀

不是夢

全北入波未

山葉cup未

仲買左廢車 山口

之前我自爆完果條傻鳩jer 我
我不能忘記佢

兩回合計可能得

雲巴買咩

屌你老母 山口比人屌到受讓

靈車無力

角細

大鳩cup未？

軍人入未

16射7中入1球番去飲奶啦

場場00

屌兩隊垃圾

無線播親都好閪悶

廢到傻

唔係無力
放水

同之前蘇超些仔差唔多

鐵刷角未

屌你援交快啦

靈車下半場贏一粒收工？

12c

場場都係靠前面個鬼佬天才波

岡山頂撚住

廢車？

今場開下盤

援交刷角

劇本係咁寫

綠雞gel

廢木刷角

盤田果場屌多粒

打鐵佬

係7.5 淆淆地

佢已經唔駛場場羸啦

鐵!!!!!

雞仔練心

廢鐵炸完對家入`

好撚on9 等睇3角完 8角點叫

綠雞 加油

山葉絕殺!

靈車角大仲有冇

feel到磐田要入了

屌你咩

Gchi!!!

大大力

廢車由開lea到而家都係下半場個engine先識郁

綠雞

山葉絕殺可以為我今日整個好開始

山葉2-1未？

屌你老味，制鐵咁正氣，死狗會韓假精選左兩場下盤細波撚我地

廢串左大鳩

見咁多人買山葉就知贏唔到

尚洲似一哥多啲

山葉玩完 拎返半格都算係咁

Same

汽車頂到即場2倍 我就買！

廢車唔發力姐

頂

臭雞救空門

下半發未？

山口組

援交！

山口GG

援交10

補幾 綠雞

車都買角大

睇對面刷唔刷

發羊吊就有

愛媛goalll

援交搞撚掂!!!!!!!!!

救得幾多球

攻啊山葉

5

山口

90分鐘絕殺

雞仔補幾

fc愛緩絕殺我半和

m屌你老母山口 on9閪

又半場絕殺

２。５Ｂ慘死

2串山口果d,輸一萬

笑4睇7點場波算

避左山口 買靈車 算唔算好彩

一陣買星期三 ?

援交串左廢車

男神啊

龍門頭鎚頂返出嚟

山葉真係好廢 以後不買了

盤田反cup抽10派3個100

補幾耐

山葉快

大鳩全格10 1 100

山葉大波未

Me

有

Ok lm

山葉絕殺派50蚊

山口半場反cup

磐 13c mei

Hope

山葉係咪until score

媛交!!!!!!!!!!!!!11

收到風大鳩 下半埸入3粒

盤田全隊中哂武肺？成場射啲波都冇力嘅

頂你個肺兩隊垃圾

車車呢？

盤田輸多粒派上盤手足 10 1 100

half time on9 jai

之後全格派我

乜撚野

頭場真係和

1粒

ok

櫪木w 我自含

起碼2粒啦

下盤收錢啦

1900
射精聯

下盤gel

dllm紅咗都贏唔到

山雞 1-1 12c ft

下半場靈車變身0:1 完場

協議和波

原來廢車成隊都係後備副選

今鋪碌柒

英冠角大？

綠雞半格gel

磐田臭雞2隊死全家啦

I’m

1900
射精聯
射週三

唔好鳩up 梅里路係度 不過踢到柒碌咁姐

大船

雲巴出水 一定要跟 一場

雞 好波 半格頂撚到我.......

大邱

想要般尼

55mins 1:1
70mins 1:2
90mins 1:3

般尼

綠雞 比人紅左之後震撚到
好彩都有半格
有幾球爭啲比人入

全北真係假波帝

其實我更想要半和

英冠 對左

真 頂撚到...

收錢算

上次作客江原紅牌輸埋之後唔會再買佢作客

搬泥

叫撚左半場

+1 cashed

角細啦

全對家

gun得sai 算

山葉
全北
山口
史雲斯

山口下半場cup?

買左般尼等比人笑

有黑警既波真係悶到仆街

木車妹
角大！

廢物山葉

似主隊

光洲gel到硬

跟呢個爐 搏反底

我鍾意你呢句

似個閪咩 雞湯連盧頓都輸

真 feel 到一陣佢 10口全中

大鳩夠連紅左既光州都輸啦 有咩出奇

All in左大邱廢車

識啲野 今日仆直
重注左山口

假波 唔計

屌山口

呢D波最西
閪幾場照讓, 博你唔信
之後又順利開出

山口反cup 10 1 100

同路 日假劇本 坐和望贏

雙錫禁屌

重心，收息

快勁屌

11111111111111111111111

6.5s即場靈車

傳送先啦

11111

靈車唔刷角不如唔好踢啦

咁撚勁 佢早就發達啦

大鳩

大鳩cup la

1:1!!!

咁都12碼

大鳩1:1！！！

靈車12m!!

山口真係好垃圾

FC 大鳩!!!!!!!!!!

廢車12m!

發左洗唔洗同你講呀

賤種大邱撚鳩半大, 仆街啦

靈車0:2 大鳩1:3 ok?

同意

原來打排球咁

呢場真係唔會輸

全北12m

廢車入呀

入佢老母

放心 炒硬

今日好撚多戰神卡

７木１２Ｍ！

Miss

12m唔緊呀 刷角得唔得呀狗hi

廢車咪撚狗阿

都話大尻踢撚爆嫁啦

Cup

廢老射 應該miss

屌你老母 唔入就刷角

1:2

炒硬 射上看台

大鳩有冇咁撚快手

１：２！！！

大鳩！！！！

１：０！！！

７木

無啦

全北準備買no goal

1波到尾

Missed?

真 起馬唔洗係到乞錢先

大鳩2:1！！！

1：2

大邱FC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-2

大鳩仲唔係打假dllm

一敏

真係唔入

山口組咪撚啦

Missed

岩岩果個下盤師兄呢

人地一早發左達啦...

屌你 miss

俾我粒我！！！

missed

12m miss

廢老我屌你老母呀 掛靴啦垃圾

屌 全北

史雲斯又比人禁屌 買親果面一定比人禁屌

TRIP射都中楣

On9車

咁樣miss

onL9 全北細硬 大家All in 啦

刷角啦屌

12碼都可以炒

大鳩勁撚到
準備456

中左 Miss如果12碼有得買 即時入/唔入，好玩

李同國斷腳啦

邊個垃圾廢老射
貼佢樣出黎

廢車
尚州頂撚住

大邱FC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

似特登MISS

屌力做00

射乜鳩

射失

練過
射眉易過射入龍

笑撚左

全北祝你世世代代全家死清光
空難

全西靈車

咁都射眉

大鳩易鳩柒到!!!!!!!

以前有

正花下次出咗買嘅心水先得唔得
我做緊野睇到般泥就跟咗冇留意出史雲斯

般泥單刀唔入

為左要半主可以做到咁絕，勁大邱繼續屌

李東國

大鳩 我開post 大家一齊贏

屌你老母李同國死廢老 仲踢咩波

條撚樣收左錢啦肯定

靈車 刷角好撚過啦

英超2C

屌你老母咁都miss

我老友話佢下半埸入3波，仲差1波

轉頭1:3 啦

講真，似特登MISS

英超 刷角，針

山口追和 廢車入一球

光洲山口gel到硬

食左

唉 當靈車輸左算 半一比狗屌

真係弱撚智 廢車

1:3

李東國含撚啦

1-3

大鳩好波！！！

ＣＬＳ

１：３
又開主客

比次機會一齊收錢好唔好

係
真係好撚易做假

一敏下半場秒針

大尻！

大鳩炒撚到佢仆街

錫菲快入

廢車真的廢

錫fg

英超10分鐘3C了

大鳩全格

大鳩456未
廢車入未

差廢車 屌你老母

大鳩有冇咁勁

光州畀人Cup得咁多

大鳩上半場唔撚入 屌你老母

賭咩

大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC大邱FC

英超爆角9.5針

薯仔巴

big 9 CLS

大尻做乜尻食左藥？

不了 我就頂住全格 收錢算

車開65b 得唔得

大尻又一場高水半一全格

原來李東國41，..仲踢咩撚波,,,

廢車死撚左佢啦

想搵返呢位師兄出黎

山口追和未。。

推

避左山口 買廢車都係輸 求派

韓職今輪場場3.5大

係得廢車唔得

靈車求下你 allin 左

廢車入兩球，一世球迷

我當 all in身家9.5s 英超10角以後唔賭

廢老十二碼都唔識射

我正式屌哂你地老母

爛木角呀

錫菲聯盡情刷角吧

靈車呢D似比人絕殺既節奏

佢針左了

出廢老 點贏

咩話又中

山口 廢車入未

靈車刷未

廢車頭先真係

阿木-5角啊 刷角啦

山口快入

停撚左30分鍾 好西利

No jer

下次

係咪有巴打大尻全格派

買光州D人好慘

山口呢

仲唔換走廢老 個領隊on9 仲話跟過摩佬

錫菲聯強姦式禁屌

你老母 廢車全格 3個500絕不走數

櫪木角大24

山口 西京刷角

一條友五分鐘帽子戲法

搬泥頭先handball冇比12m

祝你中

VAR IS _ _ _ _

廢車

有邊次係唔走

廢車角大已死

爛9易鳩柒到!!!!!!!

中了

爛木刷角呀仆街

尚州尚武全北汽車俾多四角

派你老母咩 咁樣射走個12m 半格都唔會有

4.5s 想入

做半場00

大鳩係咪cls

山口有無得走盤驗腦

廢車肯入未

有無人覺得援交妹唔對路

大意失光州

大9 5分鐘3球

盤田劇本

大鳩 現代 k1 最正氣

入咗7.5角大 唔想比佢夾

3C

山口 -7
西京-5
刷角啦屌你老母

錫菲聯11.5s 算 咪刷啦好嗎

黑社會追和先啦屌

真 和平

禁屌到on9

光州事件

東京１：１！！！！

點解我會買廢車

買親靈車都係叫到落尾先俾你安心

錫菲聯都買角細咁勇

韓假上盤3串1慘死

佢唔換D鬼佬落黎都幾難入

大尻停左角60分鐘都有

未死既

廢車想點

8.5s

4444444444444444444444444444444

英超

櫪木SC 1-1 東京綠茵

廢車快上

好撚憎李同國屌佢老母

屌 feel到錫單刷12c

tg

廢木打多個都可以輸

尚州尚武全北汽車俾多三角

山口快CUP

山口組點呀

日乙冇即場啲波大約要幾耐派彩？

大鳩可唔可以食全餐

山口組快

11.5s jumped

買親都輸半場絕殺 琴日臭腳又係咁

錫菲 All in 得啦

次次買完問完，下次又再買

呢場我收錢啦
下場到你

山口瘋狂gel

啱 廢車

錫菲又差啲

上盤狂魔

靈車刷角

車好on9

乜撚野邦本宜裕 J2都踢唔掂 垃圾到

咪刷啦屌

靈車一粒都好呀

垃圾車入未

皇馬高水咁撚伏咁

靈車比一球啦

靈車仆街了 對面換最好波果個出黎

你睇馬會有半場賽果個D都好快

錫刷到

屌你老母臭雞仲未派

扑野包主場唔易贏

汽車贏我派阿

feel到你私食左幾場

陣容無問題。 好想大注轟落去

廢老仲未換走隱形到

錫？

曼城無野爭啦

袋住一半先得唔得比次機會

援交入未
快!!!!!!!!
燕梳球

得

5點頭場full time未派

Dllm廢車2.5b

屌你全北爛車仲未入

史雲斯 我dllm 又撚 垃圾

今日係下盤日

黑社會主場都和唔倒咁賤種？

廢車串大尻

屌你老母刷角未 日乙

尚州尚武全北汽車俾多兩角

山口玩完

韓橋遠70分鐘入波

俾人屌到傻

射精冰封啦

暈撚左

雞湯針

英超係咪想爆到20角

錫菲聯入未

靈車出殯

東京果場入多粒

李同國日本仔屌哂你地老母

援交入佢老母CFH啊!!!!!!

跪求大鳩紅牌12碼

山口1:1

岩岩又話想輸全格 求仁得仁啦

阿木仲係得5角想死

2:3

6場韓職5場3.5大
痴撚線

唔係一齊做假波真係諗唔到第二個原因

屌你老母大鳩!!!!!!!

屌 靈車3串1角大

2-3

2:3 大鳩有冇咁廢

廢車贏盤 真。裸跑

dllm 大鳩

山口走盤都收貨

尚洲頂住!!!!!!!!!

光州打少個都咁撚勁

仆街援交下半比山口禁屌

光州輸半當贏

大尻人地紅左都入你兩粒

大鳩手足又夠鐘換片

山口組屌你老母

光州2球中龍2球入哂

定啦 不敗

有你就唔怕

大鳩又撚

騷逼

援交 閪京刷角阿

廢車繼續刷

似尚州fg

傻仔先賭日假

買咗制鐵W點部署

最衰廢鐵無開盤走左去買大尻

屌山口組

等腰斬

光州差啲又入

所以直屌W

等睇5:4

傻仔先走數

山口入呀吊你

hi

全北你一係就輸埋佢 唔好0比0

今日咪冇賭

唔係２場日乙都１：１完下化？

兩個星期日都咁撚閪？

搬泥由開波俾人撳屌到而家點解會買

1

Sheffield 快入

山口？

Time

me

q

廢木 山口 每邊刷5角阿屌你老母

英國好多角

廢車入未 星期三入未 搬泡入力未

錫菲快入爆搬泥

好

仲唔補注客win 和波先輸錢

唔刷等輸啦廢車

咁都無12碼

廢車再唔入就撞車

全北入未

山口gel?

靈車絕殺入一粒完場得唔得

大鳩ON9到...

閪車入波未

通常錫菲呢D勢就會對家入波先

可

屌你老母播場無波入嘅波把撚呀

又睇var哂時間

12m

閪車開波未

車 12m

12m?

隻手店到都12碼啦
你隻腳HI到喎

光洲下盤穩

櫪木真係解散吧，送埋全餐都可以踢到咁

夠喇 放過sob啦

尚洲12m var

被人12碼

應該要比喇

12M MISS啦屌你老母

又12間 廢車真係課左金

Cctvb 條友都弱智
咩無力 掂到腳唔當

乜撚野洪正好 咁踢出腳

咩話 廢鐵4-0？

12m la 尚州

唔係對面12m ?

邊個12啊到底 上面又話被12

全北12M唔入 對家就入

比左12m

尚鳩12m

尚洲啊

山口gel得

點撚樣呀
85台咪有LIVE囉

入左就好 角大有g

肯撚定入 全北抵撚死

針得

全北9黎

又夠鐘買廢車0.5b 收息

尚州

屌你老母，入緊第一球主又即封

唔刷角 抵撚死啦

支持

咪韓 主

入佢老母 我輸你都要輸

諗住買1/1.5買唔切

尚州W @7.80

垃圾廢車12miss 人地尚洲就入比你睇

又爆冷

氣車輸埋12碼

冇睇tvb既台

下次買乜早啲單聲

廢木真係廢 角又唔刷

尚州 fg
4倍

屌 輸埋

1:0

APP咪有囉

尚洲goalll

1：0

阿木6角-4

尚洲

屌你老母

靈車垃圾

1-0

山口入未

廢車輸9埋

呢d咪叫射12碼囉 屌你老母廢老李同國 斷腳啦

抵撚死啦 爽

殺上盤都算
我上半場見圞唔對路入左個8倍no goal輸埋on9

笑撚死 垃圾車

On9 韓假

抵啦廢車

Cls

咩武好波

全北抵撚你死啊

抵死啦廢車 12碼都入唔到波

6.5s震緊

廢車有冇cup

人射12碼 你射12碼 廢車屌你老母

仆街 全北個球員拍手 屌你老尾

阿木7角-3

靈車笑到

最弱智係咁補

尚武易到

有冇人買左主ng

抵啦 廢車唔刷角

山口報數區

好野 下盤cashed

15分鍾後收錢
Easy

極度懷疑廢車打假波 先射失12M 再比對家12M 一球完

你東國仲留肯到做乜撚

人地射得幾靚你就特登MISS咁

屌你老母靈車 人地球12碼就響曬袋入

全北

條廢老仲係場上散緊步

抵啦 廢車miss 12m

大鳩 2-5是夢嗎

78" 1:1
82" 2:1

下年啦

抵撚死
夠膽冇角反cup

你好

架廢車真係買親都閪

日假一球到尾冇劇本？

廢車cup 10 1 100

屌 9倍幾無入球輸比濕尻12碼

見佢射個時個閪樣就知miss硬 屌佢老母

同求

軍人呢幾場要降班都踢得咁好

全北靈車
一車車送手足去死

錫菲聯立即同我入波

廢木 閪京每邊刷3角

全北斷腳啦

全中派300 10 1

假波任佢打

一

2

im.

軍人次次守到半場 就7-80分鐘入一球完場

仆街死啦成隊廢車 成日打假

Q

全北上盤驗腦區

個領隊又係智障 一早換9號鬼佬
廢老浪費時間

求追數

入未呀山口西

大鳩失多粒我即刻哀悼波台手足

兩場半一都死

LM

空難巴打

派撚硬

全北靈車gel

買乜都對家入先屌你老母

山口組和未呀 買親都輸半場絕殺

般尼 1/1.5b???

咩事

1分都咪撚比靈車

山口入未呀屌

買皇馬？

尚州尚武北汽車俾多兩角

足球過關 2x1
星期日 9
畢爾包(主) 對 皇家馬德里(客)
半場波膽
2:1@35.00
星期日 11
AIK蘇納(主) 對 科根堡(客)
半場波膽
1:2@35.00

錫菲快手上力，入爆主隊

山口組2:1未

又收屍
山口我hi auntie呀

十分鐘反cup 當人弱智既咩

全北肯定補時會1:1

快手啦山口組

1比1先講啦

尚洲盤 5.5s

仆街vr搞死全北

買山口d傻仔呢？

VR?

買咗錫菲10.5b點部署

對面29％

錫菲上啊

靈車 no goal 100%

屌你老母山口雷法

炒撚左個領隊佢啦 靠做過摩佬隻狗呃飯食

日本波真係比狗買架wor

韓假同澳假好似成日miss 12m
真係唔識射架喎

Var呀

鵝鳥

山口光洲gel

對面失波17%
係咪咁計

盤田＋東京２。５Ｂ 慘死

準備數錢

錫蘭檸檬茶入未

綠茵入多粒都有兩皮幾喎

雷法dllm

史雲斯JM9

有冇皇馬手足

刷角阿 山口 廢木
山口-3
廢木-2

山口呢隊垃圾執左佢啦

SC斷埋了
一比一完場了

媛交妹頂實！

2日日假冇撚哂d錢 仆街

廢車返去自爆算la

阿木8角-2

日乙刷角
山口-2
廢木-2

屌你錫非成日射偏

依家ng可能穩收

人地送球12m都唔入 怪邊個

而家80分鐘咋啵

真係夠膽一角都無 輸服

英超 英冠食屎啦

全北9號HEA撚到

山口 廢木每邊刷2角

入多粒派我好冇幫你叫

山口 我屌

般尼單邊刷角都大得起

on9

垃圾車以後唔好踢波

企係度踢都有作用過廢老

錫菲肯入波未

山口 廢木連c雅

踢乜鳩

山口屌極唔入
上半場一早咁踢啦 係要輸一球先死賤種

屌你老母閪山口雷法

光洲又紅

全北輸多球

山口差唔多追和

光2：0

光州2-0rc

光州2:0 rc

賓洲笑到
2RC

垃圾黎

櫪木主勝，都可以輸，真係黑到咁都係得我身上

光州又紅 係咪會入多球

光州全餐？

錫菲

般1：0

般尼 1-0 錫菲聯

錫菲垃圾

搬泥1-0

般1-0

賓1:0

般尼10

搬泥goal

打個和

錫菲禁屌比人入

錫菲聯我屌你呀

下 般尼入 on9?

般尼高水平手

有冇紅兩件仲識入波既案例

我般

含家産錫飛聯真係輸埋

般尼 goallllllllllll
出去一陣大9 3:2 ....
4:2 未

阿木有角未

嗌埋角細啦

鳩

dllm山口雷法

又var

你有半格算啦

which team

全西靈車cup到一世球迷

山口goal!

有 墨杯

般尼gel

石非聯屌你老母

話咗

var無事

放棄得啦
錫輸緊 單刷12c firmed.......

好難 成班hea到仆街

無眼睇

唉，屌極唔入又一力作

光州紅完都入兩粒
紅兩件應該絕殺追和

靈車唔刷角抵你輸

錫菲聯我屌曬你全隊老母 仆街死啦

搬泥Goal！

靈車1-1派100